iOS14 Jailbreak 唔知有無人討論區

Q&A
Q1. 我部iPhone好地地點解要Jailbreak? 玩翻版App?
Model Answer: 裝Tweaks改善操作體驗。
iOS14用唔到AppSync Unified，你想裝翻版Apps都唔得。

Q2. 點Jailbreak? 聽落好似好麻煩
iOS14唯一方案: checkra1n
最簡單方法: 連Macbook/Mac，裝checkra1n，入DFU mode，得咗
複雜少少方法: PC裝linux，用command line裝checkra1n
麻撚煩方法: Root咗你部an機先，開terminal裝checkra1n再用OTG cable連

Q3. 邊D Apple Device可以Jailbreak?
用A11或以前SoC既iOS/iPadOS裝置、Apple TV
遲下有埋HomePod
注意: A11裝置(iPhone 8/8+/X)暫時唔可以用passcode鎖機，替代方案: BioProtectXS

推薦Tweak List
-Activator: 自定義唔同觸控既動作，例如double tap home screen鎖機、撥靜音鍵調較請勿打擾
-BattSafePro: 設定部機叉電叉到幾多%停或者響notification
-SwipeExtenderX: iOS default鍵盤swipe一下可以call出自定面板，進行Cut/Copy/Paste等動作
-DragEnabler: 可以drag youtube片/link/圖片去其他App，例如連登drag去Notes
-Kai: Lockscreen/通知中心顯示部機同配件電量
-Rofi: 側邊App Launcher
-SnowBoard: 自定義home screen主題
-RealCC: 控制中心終於可以熄WiFi/Bluetooth
-Siliqua Pro: 自定義Airpods/Airpods Pro按鍵動作
-Dra1n: 睇電池健康度(iPad都得)、實時放電量
-FluidTabs: App内轉Tab動畫流暢化
-CastSwitcher: iPhone上用iPad既轉App畫面
-MilkyWay 3: iPad上用多視窗multi-task
-Filza: 健全既iOS file manager

windows10裝到

依家應該無咩人攪啦

除左現有ios功能比以前好之外
後生既有時間都用電話打下機課下金好過啦
老D既,出左黎做野仲邊有心機攪咁多野

ipad都仲會諗下 iphone就算了

仲會唔會用唔到銀行apps？

諗返起10年8年前部機jb咗改到個介面唔同晒好有個人風格覺得好正
但學樓上話齋，人大咗真係無咁多時間搞埋晒啲咁嘅嘢，普普通通用到就算

iPhone 12 都唔support 有咩用？

iPad用MilkyWay將多工系統視窗化正好多

係你敢唔敢用嘅問題

裝完kernbypass再wipe cache應該用到
之前13.7用到hsbc、hktvmall、o!epay同tap&go
不過我宜家付款app搬曬去samsung s10

有耐性既話可以玩住舊機/iPad等
遲下checkra1n應該會support埋A12-14同HomePod

你唔裝pirate repo既tweak
出現安全性問題既機會唔大
因爲D tweak得幾十KB到幾MB大，收埋唔到好多木馬code
android用家裝破解版apk既中招機會更大

真 已經懶得搞

iphone最著重用家體驗，點解要jailbreak?

Iphone3 jailbreak到iphone6 就無jb用到而家11
仲有咩tweak好用

Stock iOS有未？

樓主咁有心機整都俾人負皮

RealCC, Filza, Activator
呢三個真係好實用但apple好大機會唔加既功能

有人入黎reply已經開心，預左負皮

希望唔好仲有人衝入嚟講jb係玩老翻apps

2021年都重係好多人覺得JB=老翻/開後門俾人偷資料
checkra1n其實係基於checkm8呢個bootrom硬件漏洞
Jailbreak與否呢個漏洞都存在
你唔裝可疑repo既tweak無乜機會出事
正如android裝apk都要揾安全可靠source

諗起以前jb 完日日玩改字體 改字
將3HK 改做on9 之類
信號強度改做emoji 咁

改字體，winterboard + Zepplin 都已經好正

自從用ApplePay
就冇攪了

其實D 舊機, eg ipad mini 第1代可唔可以 jailbreak 到新d 既os ?

所有app冇野安全，正如developer拎撚哂你部機 imei, uuid, mac 做fingerprinting，仲有一堆telemetry，加一堆廣告，再locate埋user，偷偷screen cap，衰D加埋RAT都唔知

iphone4hk...........

唔可以
但接近iOS 14嘅機例如iPhone 6(iOS 13)可以靠tweak擴充到iOS 14嘅部分功能

玩到RAT咁大應該得啲賣數據嘅hacker先會做
upload啲加料apk上破解網搏窮撚中伏

以前 iPod touch jb 瘋狂玩 tweaks
日日上 cydia 睇下有咩新 tweaks
上 App Store 睇下有咩新 app

而家有時間都寧願瞓多陣

變左回憶區

雖然而家用既功能唔多
但咁多年嚟新機點都會j左先
唔係感覺好唔慣，唔方便
唔jb whatspp同ig又俾人睇到在線
做野或唔想覆朋友時好赤裸咁

睇youtube又有廣告，一j就搞掂哂
仲聽講而家啲廣告唔俾skip 有成15秒

背景鎖機播放仲要收月費
痴撚線我幾年前已經用緊既功能嚟

最鐘意係whatspp
人地點收回訊息都無用，你照睇到刪左既對話

而你send過既野隔一個月都可以收返，夠無賴

有部Apple TV4K 用A10X
唔知Jailbreak咗有咩Tweak 用呢？

最上嗰次jailbreak已經係iOS 13 主力機唔敢jailbreak

由iPhone 4開始用到依家
以前一買新機返黎就會jb
有新iOS update 一定等到有得jb先up

不過自iPhone 6開始已經冇jb過

老母部2017 iPad
只係用黎睇YouTube
想幫佢JB用黎去廣告
下依家係咪完美JB
重新開機會唔會無咗？

宜家係半JB，重新開機會無

冇一個jb deection bypass用到
liberty lite 又唔update
我呢啲jb咗五六年嘅人都放棄咗
冇bypass真係唔撚掂
太多銀行app

無一個detection bypass係萬能
間間銀行mobile banking app都唔同偵測法
我個台仔fd用kernbypass可以用到全部台灣銀行apps
所以真係視乎有無香港dev改良蝦

iOS 14.4 仲用到System Info
可以將 resolution upscale
iPhone 6S/7/8最高上到828p

14.4係咪用checkra1n 黎JB？成功冇bugs？

咩model

舊SE，而家用緊14.2

A11以下devices冇passcode issue
唔兼容14.4嘅tweak有機會有以下幾種程度嘅issue
輕微: 純粹用唔到嗰隻tweak
解決方法: 等dev update
中等: 裝完隻tweak respring入safe mode
解決方法: remove咗隻tweak佢再respring
嚴重: 黑mon/respring loop/bootloop
解決方法: 用SSH command rollback或者直接iTunes recover
嚴重: 成個JB失效
解決方法: 入checkra1n app撳restore system

A9/10 devices冇passcode issue
可放心使用
btw upscale SE1好正
除非你近視否則都建議一試
細細部機睇到好多嘢

THANKS
我裝咗system info但唔知邊個位set

螢幕與亮度
試下上750p先
resolution太高會有好多嘢移位
如果width同height掉轉set會黑moon
要小心set

1334*750
Set完750p之後你wallpaper會移位所以要重新set wallpaper
好處係你宜家嘅screenshot會多咗嘢睇得到
不過如果你用16GB SE就未必係好處
之前見過人iPad Air 2上到2K

display & brightness入面唔見有
但有啲功能又有，例如battery cycle count，唔知邊度出咗問題

係咪肯定用唔到銀行Apps

淨係知HSBC唔得

你去邊個repo裝
iOS14以上要用最新update

iPhone 8 iOS 14.4

我自己應該得dah sing ok
hsbc citi hangseng 就用唔到
其他唔知
但都絕大部分都用唔到

係咪點整都唔得 如果係我都冇得破解 我果報係X S

XS係A12
要降grade去iOS13先JB到
同埋HSBC暫時無有效既bypass
除非你係想工作上會方便D e.g. Filza
否則唔建議你犧牲銀行app

bigboss
用你條link得咗，thank you very much

jb左八達通app用唔到

有冇試kernbypass?

上到750p?

試過 唔得

上到，後尾再試1420x800，然後用cc開app時畫面freeze咗restart

但大咗真係正好多

咁我搵下有冇舊版八達通app/其他bypass tweak用到

thx巴打
舊版本身bypass到但佢逼人更新

配合Gesture12/Little12正到

但我依家iOS 14
仲可以降級
佢唔係停咗個更新伺服器？

iOS 13 快好多

快好多係指咩？

如果有得降，都想降番落14

13*

AnimPlus
accelerate animation 嘅tweak 都唔講.....

使用感覺

冇用動畫加速一段時間，唔記得咗

講真要搞JAIL BREAK點解我唔索性買部AN機

本末倒置

脫離唔到apple生態圈又有工作需求要增加部機嘅功能未Jailbreak囉，好難明咩。

我部ipad之前ios13 jb咗
唔啱玩restore番 而家都比hsbc detect到
唔知點搞...

IPSW restore

用iphone 一定要jb 之前買返黎13.3.1有bug 當日賣返出去依加用緊13.4 如果無得jb會唔用iphone

巴打唔用Apple Pay?

Iphone jb好似變左以前icq/winamp 改skin咁集體回憶

iPad 13.6.1等左成年

唔用 無搞網上銀行

宜家只會將部舊機JB 日常用果部一定唔會
冇得用銀行app, apple pay損失好大

利申: Jailbreak左部舊iphone拎黎做homekit hub

有冇人用緊jailbreak 左既iphone
跟住用watch 黎apple pay?

唔用apple pay咪得

由ipod touch 一路jailbreak到ipx 13.5

最近轉左ip12max, 不過連我e d jb 粉都要諗諗以後仲J 唔J...
始終banking app jb左成日用唔倒, 一路又冇好既bypass tweak出

iOS14 裝 AltStore 咪得囉 好似連Jailbreak都唔洗添

14.5 beta1用唔到checkra1n
因爲trigger recovery mode方法改左
要等checkra1n team patch完出0.12.3先可以上
各位暫時用住14.4先

ios14.4ok?

yes

係咩每次開機要J過? 年幾前用checkra1n J過係咁

睇到#39了

A12或以上devices應該就快可以ios14 Jailbreak
不過係限14.3或以下
宜家無左signed既14.3 ipsw firmware
所以到時降級返去14.3比較難揾source

another good news:
AppSync Unified重寫完畢，宜家support返iOS 14

apple file conduit 2 仲work唔work